今日不合作運動有感

本人住大西北 今朝起身見到屯公塞到媽媽聲
調景嶺又搞到暫停 感到些少欣慰
但係上到西鐵個陣 發覺一路順暢無事既？
721件事發生係西鐵線 點解會無佢份
香港人最需要係令佢地習慣
搞左幾次不合作 我相信好多人都會開始習慣同理解
既然係咁呢種低成本抗爭要做可唔可以做盡佢？

黎緊罷工本人都會配合 希望大家都可以洗洗身邊人既腦
聖誕新年啲人放長假公司都無事 如常運作
等佢地習慣呢樣野都無咩咁大不了
同時罷工要罷得有目標 就好似612 去集會又好乜都好
如果唔係其他人只會覺得又當係放一日假

不分化，各有各做。